{"translation-revision-date":"2024-06-19 21:24:21+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"The A\/B tracking period has ended, the best performer will be enabled on the next scheduled check.":["A\/B izleme d\u00f6nemi sona erdi\u011finde, en iyi performans g\u00f6steren bir sonraki zamanlanm\u0131\u015f kontrolde etkinle\u015ftirilecektir."],"A\/B is enabled and will end today.":["A\/B etkinle\u015ftirildi ve bug\u00fcn sona erecek."],"A\/B is enabled and will end in 1 day.":["A\/B etkinle\u015ftirildi ve 1 g\u00fcn i\u00e7inde sona erecek."],"A\/B is enabled and will end in %s days.":["A\/B etkinle\u015ftirildi ve %s g\u00fcn i\u00e7inde sona erecek."],"A\/B testing is disabled. Previously made progress is saved.":["A\/B testi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131. \u00d6nceden yap\u0131lan ilerleme kaydedilir."],"The consent banner with the best results has been enabled as default banner.":["En iyi sonu\u00e7lar\u0131 veren onay banner'\u0131 varsay\u0131lan banner olarak etkinle\u015ftirilmi\u015ftir."],"Banners in different regions":["Farkl\u0131 b\u00f6lgelerdeki afi\u015fler"],"As you have enabled geoip, there are several regions in which a banner is shown, in different ways. In regions apart from %s no banner is shown at all.":["Geoip'i etkinle\u015ftirdi\u011finiz i\u00e7in, farkl\u0131 \u015fekillerde bir banner'\u0131n g\u00f6sterildi\u011fi birka\u00e7 b\u00f6lge vard\u0131r. %s d\u0131\u015f\u0131ndaki b\u00f6lgelerde hi\u00e7bir banner g\u00f6sterilmez."],"The conversion graph shows the ratio for the different choices users have. When a user has made a choice, this will be counted as either a converted user, or a not converted. If no choice is made, the user will be listed in the \"No choice\" category.":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm grafi\u011fi, kullan\u0131c\u0131lar\u0131n sahip oldu\u011fu farkl\u0131 se\u00e7eneklerin oran\u0131n\u0131 g\u00f6sterir. Bir kullan\u0131c\u0131 bir se\u00e7im yapt\u0131\u011f\u0131nda, bu kullan\u0131c\u0131 ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f ya da d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclmemi\u015f olarak say\u0131lacakt\u0131r. Herhangi bir se\u00e7im yap\u0131lmam\u0131\u015fsa, kullan\u0131c\u0131 \"Se\u00e7im yok\" kategorisinde listelenecektir."]}},"comment":{"reference":"settings\/build\/348.537c3545a67065bd1073.js"}}